跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

大遊行嘅目的唔係為裝修，唔係為打狗，係為表達有幾多人對政府不滿！

如果要裝修可以18區開花，要打狗可以麻包袋。

當全部人和平遊行，政府用高強度驅散，打壓，更加可以係國際上凸顯港共打壓和平遊行！

除非想最後一戰，唔係港島真係唔啱勇武！

1.本身地形問題，好容易被截斷人龍再包抄。狗一路向銅鑼灣推進，炮台山又一定重兵，最後一定無路走。
2.每次都係為對峙而對峙，一定要狗開始衝先走。同狗對峙對佢地消耗極少，反而增加手足被捕機會。睇下今日港島有幾多個警察受傷，又有幾多手足被捕就知。次次係港島都被圍捕，對狗又0損傷。

所以以後港島大遊行，防暴一驅散就即刻散！造出政府打壓和平遊行嘅景象！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

同意，雖然拆中資商戶畫面大快人心，但始終呢啲行為社會上只有極少數人贊成

7/10

8/10

9/10

竟然仲有人想行港島

係咪未見過狗做鬼？

10/10

推啊

都冇通知書 要清你就清你 何來景象

無通知書都可以係和平遊行，如果只係和平遊行，佢要用tg驅散就已經係過分武力

講真勇武一定要係到，如果得和理非，和理非會死硬！吾通個個都為勇武就去九龍？

佢清你 你冇可能唔擋 一擋就TG你
要景象 幾個月前已經夠多

勇武可以係度，但只適宜撤退時拖延時間，唔係主動開戰。和理非只要散得夠快基本上係一定無事。

agree

唔需要次次硬碰硬裝修架
記住善用蟲系魔法同埋1823

所以咪一驅散即刻散，遊行嘅目的係乜，要搞清楚，唔係為對峙而對峙啊

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

由得和理非被爆頭做文宣彈藥
這是和理非可作出ge 最大貢獻

同意

大遊行>和理非
18區遍地>勇武

和理非係製造輿論同國際形象！同埋唔係下下都要爆頭先做到文宣

我同意

仲叫人去港島送頭

今日大把得過口罩被拉

講咗港島險地

你為啲所謂畫面致手足於險地

今日出咗成日無追新聞，想知有幾多個因為口罩被拉？無可否認，大遊行係製造國際形象最大途徑。如果單論被捕人數，應該轉曬快閃同麻包袋

推

721 831 101

推啊，次次港島都要圍捕先肯走！ 遊行係只要夠人數就達成目的架啦！對峙只係等被捕！要裝修要打狗快閃係最有效！

一係就唔好再搞遊行，全面轉地下，次次遊行都咁多人被捕

同意 和理非行出黎支持勇武所有裝修、神獸行為
比外媒睇
唔駛保護我地走 係我地cover，比你地走

求推，如果唔同意都一齊諗吓點減少被捕人數

灣仔50個手足俾你地班銅鑼灣人鏈叫停撚累撚死

push
大家拆站還拆站，可唔可以唔好打爛港英留底嘅紀念碑

港島可以但要平日18:00

叫得走 就真係走啦 都明和理非唔想當前線condom 但都唔好令前線比人拉先得架

留係後面，d狗衝係咪一齊打翻去先， 唔係嘅話留係度完全無用，反而阻住撤退。

push

我屌 仲叫大遊行 今日比車撞啊 多人到走唔切